lee幾日個腦本身日日loop緊盧凱彤+juno既如髮

真係好突然
震驚

無論盧凱彤單飛既歌 同埋ａｔ17既歌都好好聽

係 真係好sad

一路聽歌一路喊 好唔捨得